香港01都出稿屌何妖

咁代表乜?

扮中立？
唔同派別？

01好撚鬼嫁好識扮哂野嫁 係關鍵時刻先會出手

維穩囉

01選舉個陣已經狙擊佢好耐

01同佢應該唔同派系掛

落水狗人人打，唔趁機扮下中立唔通學文匯大公咁on9咩

睇下五毛三色貓講左啲咩？

棄子

條友太柒。好似葉劉咁局住割席維穩降溫咋。

大單野有政治風險先睇到野

之前保蝗派已經屌佢on9 會俾子彈販民攻擊

何生已經搞到兩邊不是人，睇黎好快收皮

雖然話做中共隻狗係要蠢
但佢蠢得黎又中意亂咬人
養唔掂架啦放棄啦